---
title: 智人进化录——Day44
date: 2020-04-28 08:43:25
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
2. Codeql语法+内化
做得不错
3. 退税申诉
争取今天搞完
启明需要等到5.5-5.6再处理，那就等一周喽。
4. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
没有完成，大概有一些想法，29号早上和第二章一起解决。
5. 4月把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.30，午觉28+15+6，晚上10.50。晚上早睡很爽，继续保持。
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌+脸颈背训练（Keep+知乎搜集一套方案）+练声
腹肌和背部没有进行
3. 英语
    今晚8-9点，试一下商务交流2节课
    down
4. Java开发手册7天训练
还未开始
5. DevSecOps课程
6. SRS课程

### 紧急不重要
1. 602事件+晚上更新Keep动态
2. 体检询问，要问一下HRG
3. 续费

### 不重要不紧急



## 反省
1. 办其它事情的时候，想得太少。302需要提升
2. 凡事预则立，不预则废，英语课是如此，901更是如此。
3. 意外事件有点多，208+201。
4. 水果不要吃柑橘了，太上火。

## 总结
今天整体打6分吧，比较努力，克制得也比较好，就是意外事件太多了，干扰了计划。Codeql那里完成的还不错，只是碎片太多了，估计有1.5个钟，还是昨天剩余的3分。

新增待办：
1. 石油纪录片-英文版（或许这周搞完）
2. 网络审查办法对云计算的影响（减少国外云厂商的份额？）